真係忍唔住開post, 天琦公開信: 不要被[[仇恨支配自己]] 要時刻[[保持警覺與思考]]

今晚仲留守緊既明唔明呀?
hit&run唔係失敗, 一腔熱血唔去思考最終就真係會失敗

不要被仇恨支配